[nba]Danny Green今日食左春藥

2鍋占王 1鍋艾榮

3分
佢對curry會係手感仔對決